[求教]已經飲奶粉兩個月，體重沒有改善

因為夏天想變大隻，所以由五月開始飲奶粉 做體能
每日飲一杯奶 + 每日做30下掌上壓(分2組做)，狀態好會做40下，每個星期六仲會做多20下SET UP
已經KEEP左成2個月，唔知係咪天生基因問題，體重都仲係得110kg 無重過，有無健身既師兄指教下

ps: 16歲仔，間唔中同d同學會踢下波
依家個身型無明顯改進

飲緊呢隻奶粉，唔知好唔好

希望體育台既師兄比下意見

做太多啦
專家建議每星期30下就夠
你咁樣係唔會大隻

30下？
你想佢變Hulk呀？

唔係要做負重架咩

有無師兄提供有用資訊，唔好留低粒膠就走左去，屌你

樓主唔好意思 笑左
幫你堆下

笑乜野

110kg

骨架細練左都唔靚

Ching 好大隻

如果想練老鼠仔就要飲bb奶粉

唔大隻啦 但我都有少少腹肌仔

我都係一樣，
26歲。1米8高。11x 幾

師兄有無試過增重?

110kg,好大隻呀

按道理應該好快會見效 試下每日跑十五分鐘步 應該大隻得快d

瘦底…
搵胡師傅啦

中學生無咁多錢比胡師傅，同埋怕辛苦

ching呢種身型先最型
再操就太大隻唔好睇

已經好型

屌你有6舊腹機仲想點啊

咁型仲要練 ching 打算做教練咩

110kg 仲要再練大隻...the rock 都唔夠你黎啦

想個身重d 踢波拎身位都勁d

唔係要食多啲老鼠咩

110kg會唔會太重，你當你鬼佬咩

鬆踭你排骨都食到人地身位啦

利申做開gym 有六舊

大隻得黎有啲腫，試下做多啲帶氧練線條

110kg定lbs啊?

一係你飲食有問題 飲奶之餘仲要食得多 胃口其實最難搞 食多D蛋白質喇
同埋你做掌上壓 起碼做一日做4組或者以上喇 隔日做仲有效

想大隻 無得懶 30下幾個月就變大隻? 發夢就得

收到風樓主220cm

無，我高他首少少ONLY

就咁睇上身 110kg
下身應該好撚大份

佢198

好想舔你D腹肌

每日飲一杯奶...
每日三四十下...
點會增到重...

睇唔出豬sir原來都幾大隻

因為我都幾努力做體能，但成果總是不顯著

我老母都係飲呢隻奶粉
都係冇乜用

唔打針食藥嚟講咁樣已經係亞洲人極限，果啲大隻佬全部落藥。

綀大隻係要做負重運動，掌上壓呢啲只係帶氧運動

跑步先可以變大隻 樓主加油

ching係咪迫不及待要出來玩玩

豬蛇想打死人咩

日日做30吓咁多
利申平時兩日先做到廿吓

樓主一舊腹肌

伯母都要練大隻嗎

通常一組幾多下？

咁要幾多下呀 又唔撚講 你好撚威呀?